用緊iphone ios12既你地有無check screen time?

一個星期平均每日4個幾鐘睇緊電話，whatsapp 1個鐘，連登個半鐘，CLS

你地又係幾多？

平均7小時50分

點分部?

毒撚生活

P&d

Check screentime 先知自己用咁多電話
番工揸車用google map
食飯搭車玩爐石
平時覺得自己用得唔多

比上星期用多左30%

推